話說我覺得老豆變咗質，搞到唔應該搵仔

唔知點解咁多人係雞蟲、搵外遇、做變態野
而另一半係唔知

而唔知點解有個Group可以幫人發現呢堆野
順便仲可以自己更加明白另一半秘密

如果我有女我一定丟上去個Group去了解下對方
只要有佢number同姓名，就可以清楚知道
抵撚到爛

可惜呢個Group淨係限某類人
而且有D野唔知好過知，雖然可以慳捉姦費
但係各位都係留條線比另一半啦

有no有樣但搵唔到人名

利申想丟牙峯上去

但係唔受理
仲話要保護佢

我係佢男人都唔幫下手

Diu

Pish pish pish

嗰個Group應該改名做
家庭關係組/捉姦師

講咗成年麻包袋
俾你做老豆你都唔想搵仔

唔好好奇另一半瞞住你出去外遇

連雞蟲都唔比做
小心佢返黎同你全家玩cosplay

呢個咩黎

我講緊免費捉姦Group呀

樓豬今日冇po牙峯 佢聽日有私人檢控警暴

我通常幫牙峯推youtube片
因為唔推冇人睇
你班衰仔

盡量唔想做到太密
實事類通常有其他人宣傳
我就唔再出了
我既目的係令到大家自動自覺留意佢我